想問下bse degree可唔可以讀master轉做qs?聽講bse行情唔太好

同上

HKU construction project management master 有 QS stream

但會唔會degree唔係qs會影響考牌？

傻西先仲做工程狗

你上 HKIS / RICS 睇下 academic requirement
其實 QS 同 BSE 都係一舊屎同兩舊屎嘅分別
唔好以為轉左去 QS 可以改變命運
最好過隔離 surveyor post 了解下行情先

Engineer = 工程狗
Surveyor = 測量師 高尚啲

BS算啦 100蚊工程BS只係佔10蚊 做人做狗自己揀

呢10蚊仲要分風火水電lift consultant，簡直係BS狗，轉科啦

專攻機電嘅QS唔洗讀QS都大把人請，只要你係讀機電就得
因為好多讀QS嘅都唔識睇機電圖

轉行啦戇鳩
PC仔25K 可以打人又可摸女

BS d人通常都係特別狗西，廢扮勁，睇表代數都叫自己做工程師笑大人個口

姐係如果我bse fresh grad都可以apply qs既post?

Apply 專攻機電嘅QS，例如機電sub contractor嘅QS.
因為一般讀QS嘅畢業生唔識睇機電圖，完全唔想做專攻機電嘅QS

呢樣真

係有料 入行做保安都做阿頭

好多Junior staff係度發表偉論

同你個名一樣
夠鐘飲奶

下，我不摟當BS撚狗咁撚

識工程既 根本就唔會分trade
去到senior management 咩都要識
撚下BS狗就以為好撚勁
見過則師撈泥未呀？！

真係未見過管工睇BS，連管工都分到trade，senior會唔會唔識分呀。係俾少少面姐

咁係你做得地盤少姐

Rlb都有請bse fresh grad做qs

Ching係做qs呢行？

成班ive bse/qs high dip仔係度指點江山

唔好話起樓 連地盤可能都未現實見過

Btw
engine bse qs都係大家睇大家好
有牌既唔會走
無牌既 轉入邊度都係低人工